睇完呢個Post再決定出唔出嚟抗爭

梁凌杰 義士

全面撤回送中。我們不是暴動。釋放學生 傷者。林鄭下台。Help Hong Kong。
反送中 No EXTRADITION TO CHINA。MAKE LOVE No shoot!

15/6/2019

盧曉欣 義士

致香港人：
雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。
強烈要求全面撤回條例、收回暴動論、釋放學生示威者、林鄭下台、嚴懲警方。
本人但願可以小命，成功換取二百萬人的心願，請你們堅持下去！

29/6/2019

鄔幸恩 義士

香港，加油。我希望可以看到你們的勝利。
七一我去不了，其實真的絕望透了。
所有的事情也讓我覺得沒有明天...
累了，不想再為明天努力...
我是會被社會淘汰的花枝，漂流在河上，而不是在樹上盛開的繁花。
我沒有家...多謝愛我的每一個人，感激每一個相遇。

30/6/2019

麥義士

不是民選的政府，是不會回應訴求的，香港需要的是革命！
對不起，每天起床的睡前看着這些新聞，感到很痛苦，甚麼也改變不了的無力感令人煎熬！
對不起，也許是我太懦弱了，控制不了自己的情緒，對未來完全看不到希望，絕望得令人窒息！
對不起，令人傷心，對不起，不能一起戰鬥。加油！

3/7/2019

范遠聰 義士

22/7/2019

郭義士

香港人為香港付出左幾多，得返黎又係幾多，出過聲，流過淚，受過傷，流過血，但係出黎既結果永永遠遠都唔係你所想！
我一路相信人定勝天，個天愈俾難關我，我愈要克服，我信我自己，
原來命就係命，改變唔到就係改變唔到，我今次輸左俾個天。
但係香港人未輸，邊個撐到最後邊個就會贏，香港人加油！

26/8/2019

何義士

「五大訴求，缺一不可」
「香港人，加油」

4/9/2019

周梓樂 義士

8/11/2019

香港人反抗

五大訴求 缺一不可

不要再錯失機會

上次蒙面法已經錯過了一次，政府是害怕團結的人民，我哋已經無退路，一輸所有人都玩完，已經五個月，我哋仍然打敗唔到依個政府，令佢哋屈服，最大原因係我哋唔夠團結和勇敢，又成日去責怪同路人去掩飾自己心中的害怕，大家要明白我哋面對的敵人是不會講道理，亳無低線嘅惡魔，沉默下去只會助紂為虐，香港是我哋嘅屋企，我哋應該為了屋企付出一切去保護佢，我哋已經忍受夠，我哋咁多屋企人死去，被這個惡魔奪取了性命，世界唔應該係這樣。我哋再爭論落去，只會浪費時間，敵人亦會有更多時間準備，想做就去做啦

願所有已逝義士一路走好

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

有錢人唔船p了, 窮撚請入。

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
香港人反抗

push

RIP

推

RIP
香港人要堅持落去

習甴近平

香港人團結，可以嗎？
只要我哋團結，一定贏！

反抗啦出嚟

Never forget

仲有好多個 no time to wait 香港人 反抗

呢個人數沖落班狗到咩都死

手足一齊踩，乜都死

出
唔睇都會出呀

香港人 報仇

啲眼淚停唔到
一定要堅持住 反抗 還拖

Push

大家搵返6月嘅自己未
自己出黎嘅初心，加上一直以黎嘅憤怒，係時候升級行動
好似屠龍咁講，一係真三罷，一係真暴動

616攞的，keep到而家

義士，一路走好

仲有好多單離奇墮樓

今晚見啦
甴近平

唔好忘記陳彥霖義士

香港人一齊出嚟抗爭啦
唔好對唔住義士
我就一定會出
我要反抗 我要還拖啊！！！！！！！！
屌你老母死黑警

踩曱甴咁踩踩死啲警甴

lm

報仇

Tui

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

仲係反抗？

好想喊

香港人！！！

香港人 反抗

香港人反抗唔係口號
係要做出嚟

我哋輸嘅代價係乜
係我哋將會被拘捕，被虐待
我哋嘅未來我哋嘅前途，香港都會失去

我哋輸唔輸得起？ 輸唔起或者唔想輸嘅就一齊反抗！

理性，團結，和勇兼備，就係我哋最好嘅武器！

1111 大三罷

香港人幾時先還拖？

係時候啦！

奶左野 出唔到
對唔住...

將仇恨轉化為動力

只有轉化為動力先可以長期抗爭，仇恨會令人攰，令人失去理智

樓主辛苦你整合

推
烈士唔係condom
浩氣長存

大家唔好麻木

要團結

手足 保佑我地

打小人咁打

唔出啦 攰啦

何以這土地淚再流

何以令眾人亦憤恨

睇到喊
香港人 出黎啦

你們都係香港兒女, 我地會為你地抗爭到底
願安息

周梓樂 可以稱為列士

一定岀 直到贏為止

返黎啦大家
搵返6，7月既自己未

香港人 不要畏懼黑暗

去到天堂 不用再受苦了
你們的路 我們為你們走下去

我會代手足行埋落去

推，香港人 報仇

又標淚

一定出

推1111

準備收工出黎

反抗

tui

哭咗

俾少少尊重好無

同我禁入去
二百萬三罷頻道
頻道
Group List

香港人報仇

好心up

一路好走

香港人，報仇！

好心酸
我哋最後一定會贏

仲有陳彥琳妹妹

好想喊
但點都唔會放棄

大家，加油 反抗 報仇

:(

斬何妖果個呢？
要求加返！
加埋果個呀！！

今晚一定出
但唔同意革命原動力係咁多位犧牲嘅義士
大家應該打從心底係希望爭取民主自由

陳彥霖 義士 呢

你係咪當斬何妖果個係condom?

出黎唔係紀念一兩個人 係為左全部手足

我哋一定可以成功

到時煲底除口罩見

點解會無斬何妖果個義士呀！
坐成身唔係犧牲呀？

出黎呀

香港人已經無退路

香港人，反抗

喊撚住出嚟抗爭

香港人 革命！

每一個都會被記住
手足 天堂再會

唔好再停留係網上嬲嬲了唔該 今晚見

Karma

陳彥霖？Sonia Ng?
仲有好多被打傷，射盲，被黑幫chop down嘅人
我地記住佢地。

屌

[勇武終極出路]參軍！求推比眾志、學聯睇

P推

屌撚死休息散水閪

要走落去

一路睇一路喊
港共政府比過d咩我地

弟兄們，誰在這兒死去就是死在未來的光明中。我們將進入一個充滿曙光的墳墓。
—-雨果

Rest in peace...

香港人反抗

化仇恨為力量

香港人
報仇！

係公司忍唔住滴眼淚

推呀

願在天之靈安息
請各位手足務必要珍惜自己
要為過左身嘅手足討回公道好無？
我相信我地會贏
黎明前嘅黑暗一齊渡過

沉冤待雪

屌，和理非！！！

香港人 反抗!

香港人 報仇！

please .. stay alive hk ppl

義士

香港人 反坑！

喊死

pish

仲有

香港人，反抗！

睇唔睇都出！

義士們

永遠唔會忘記呢班義士

希望義士保佑我地，為您地討回公道！香港人反抗！黑警死全家！

未睇已經想喊

三罷當日 請大家準時到所有交通工具總站排隊上車並坐到尾站唔落車再去頭站

香港人

扌隹

喊左

😢

每次見到梁義士同件黃雨衣張相都會爆喊

辛苦哂你地，約定你地下世再見，唔會再有戰爭，唔會再有人受傷被捕唔會再有痛苦同死亡
在天之靈保祐我地打勝仗

所有仍然為香港作戰緊既每一位手足義士都係，多謝你地

義士一路好走
香港人絕對唔會忘記你哋嘅付出

樓主，其實唔止

曱近平

盧曉欣義士的字很有童真

睇到喊

班狗要還命

化仇恨為力量

我地冇嘢再可以輸

再輸就係輸香港人嘅性命

甴近平

屌喊到仆街

剩係問一句，當初為乜野走出黎
甘願咁樣收手？
我地要諗既係點樣反抗，我地冇退路
一係就捉哂所有人，唔係我就一定反抗到底
完

血債血償

我地點對得住各位烈士同義士

香港人 加油

香港人 反抗

香港人 報仇

香港人 革命

等等等撚到出年先抗爭好冇？

革命

香港自治

班友都on9
等咩撚野？
抗爭洗唔撚洗等埋發叔啊

遊行冇用 集會冇用 全力抗爭

香港人
報仇

陳妹妹

屌啊無人推

熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019

NEVER FORGET NEVER FORGIVE

多謝巴打一番心機提醒我地😭

我媽同我講。
唔可以放過林奠同佢兩個仔。

點解佢兩個小朋友可以喺外國享受上流生活
我地香港人嘅小朋友就要付出埋自己嘅性命
Dllm
見到個八婆出席活動個意氣風發樣
點解

因為呢場運動
我失去左工作 負債
比起走左嘅
我知道好微不足道

Dllm
我覺得自己就爆煲

又出去破壞。😞

唔該樓主，幫你一推

破你老母臭閪

千祈吾好破壞呀

為大義 來一起奮抗戰
讓熱淚 和鮮血 沒白掉
銘記 眾同伴獻身 約誓

Lm

見到梁義士個名已經眼濕濕

仲有陳彥霖

仲有上百個被自殺手足

出

Never forget
We don't take it for granted

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
我地要活得比以前好
堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
由改變自己 再感染多一個人

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

還拖！！！！

堅持

推。

不要習慣
不要麻木
不要健忘
香港人 反抗

我睇唔哂嗰post
我驚忍唔住喊

仲有無數被消失的他、她、他和她。

係烈士

得翻10幾日快睇

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

香港人反抗
唔係剩係一個口號

仲有好多打到殘廢 被失蹤 被自殺 被強姦

.. push

彥霖妹妹

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱

出黎+逗狗

我地已經失去太多太多

光復香港
時代革命

食食下飯控制唔到入咗廁所爆喊
香港人 等陣見

借串分享今日安排
#8Nov #十八區 #悼念 #周同學
全城悼念周同學
日期：11月8日 ( 五 )
時間：20 : 00 準時默哀（各區時間可能有異，請進入本台參考各文宣）

新界
科大賽馬會大堂
將軍澳案發地點
觀塘海濱
2030荃灣海旁(2000先到連儂牆默哀)
沙田新城市廣場
屯門文娛廣場
上水大會堂空地
馬鞍山新港城
大埔超級城C區
東薈城噴水池
元朗大馬路
葵廣門口
天秀路公園
美孚橋底
青衣城一期

九龍
尖沙咀海旁
旺角豉油街行人隧道旁
土瓜灣牛棚藝術村8號
黃埔A出口站外
大角咀街市對出半圓空地
鑽石山荷里活商場

港島
中環碼頭四至五號
西灣河連儂牆
香港仔海旁
杏花村地鐵站鐘樓
西營盤C出口
銅鑼灣東角道
*太古城人鏈（已取消）

*各位手足請自行攜帶準備花、蠟燭、黑絲帶
切勿燒衣或上香

17:40 updated

❗️❗️麻煩大家盡量去list上面就近地方,張list已經好長,盡量唔會再加,傳既時候麻煩請到channel傳時間最updated個個list❗️❗️

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

香港人對你哋唔住。
香港人，報仇。

rip

還拖！

推呀屌

唔好放棄，大家仲要起煲底相見

721 831 101

仲有好多被自殺仲失蹤緊嘅人
一定要同自己講唔麻木

多謝每一個義士！
我哋一定要堅持落去 唔好令佢哋白白犧牲

yes

屌
係要搞到人喊

仲有被自殺既手足

仲有大量浮唔到水面被自殺嘅義士

要堅持…

唔知點解
係佢先令到我感動
多希望佢仲在生
精神帶領住香港人
多謝你

So sad

831

有日我哋會再相遇

64天安門 118尚德

.

所以團結就係力量
人民就係力量

堅持 團結

香港人還拖

重有無數浮屍同冇可疑嘅跳樓

屌，手足一個都不能再少

我睇唔哂

願每位手足都安息
五大訴求 決一不可

好心痛

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

希望大家認真諗吓點先可以做到真正嘅反抗, 而唔係得個講字。

唔出黎對唔對得住佢地 😭

想做下一個
至少死都仲係香港人
想永遠活在美夢中……

推....

仲有無數失蹤者

真係好嬲！

香港人 報仇！

【行動】請大中小學學生整理身邊失聯同學名冊，用作紀錄反送中死難學生名單

點都要堅持落去各位

仲有彥琳...
仲有無數被姦既手足 被虐既手足
黑警 一命填一命

要活動呀，聚人呀

香港人 反抗！

我唔需要有人犧牲先會行出嚟抗爭
不過都照推post

點解唔可以活生生做香港人？
唔好當手足係Condom 掉低哂我地得唔得

😭😊😊

無忘義士

有手足見到馬蹄露啱啱去咗大球場準備聽日表演！

聽日仲要你有萬人挑戰世界紀錄

李慧琼話手足死咗係「 咎由自取」
唔係唔去同佢哋算帳丫！！！

大家千祈唔好搞到大球場全部都TG！

[TVBx獻世派商業活動]愛的週末青蔥派對大型嘉年華會
時間：星期日 11月10日 1400-1800
地點：香港大球場
香港各界青少年活動委員會等數十家青年團體聯合發起

有多名知名英皇、TVB、環亞旗下藝人參與

大家一齊去支持下

無綫新聞 專呃市民
造假新聞 出賣港人
抵制TVB 抵制TVB

全民抵制TVB運動
1. 呼籲身邊人罷看TVB，以後TVB任何節目都不看
2. 一人一信向通訊局投訴TVB，將投訴數字創新高
3. 呼籲商人拒絕在TVB落廣告
4. 呼籲餐廳/店舖/商場不要播放TVB
5. 呼籲各商場不要與TVB合作搞活動
6. 支持良心商戶，多作消費

[攻略]轉台推廣大使！淨化街上電視行動

TVB廣告商名單

🔶 TVB假新聞/黑心企業系列，歡迎大家列印通街派，貼去18區連儂牆等等

🔶請支持「抵制TVB運動」📡
Facebook:
Telegram:

推！

大家知唔知, 佢都可以係狗車

P牌推唔郁

仲有熊家俊

女學生被強姦，男學生被殺，
大家肯罷工未？
星期一大三罷

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

喊左手足們請安息 一定代你地走落去

呢段片佢拍??

11.11 三罷

b

最新民調 - 近半市民支持11.11堵路，比反對的多超過1成

屌，香港呢幾個月真係地獄嚟，吃人政權，屌你老味

要堅持落去

好多香港人仲係好細膽啊 對唔住啊

「請問我做錯d乜野呢 ⋯⋯點解要咁樣對待香港人」

超sad

我求大家唔好再妄自菲薄 你既加份係會影響大局 一傳十 十傳百 要三罷罷足一星期 到時阻人番工都唔洗
三罷係唔洗再犧牲手足 唔洗犧牲人地屋企子女既方法
唔洗再日日係Facebook 點嬲嬲既方法
罷係唯一止最制亂既方法
各行各業 幾時肯罷？
藍既話驚市面亂 黃既想政府跪低 目標根本一致 想市面回復平靜唯一方法係罷
政府都唔care市民死活 佢地care錢炸 而家米就係笑緊係地班part time抗爭囉
要打 打得贏啲狗咩？ 火魔法可以扔得有幾遠大家都見到 根本都傷唔到人地皮毛 反而我地爆頭既爆頭 死既死 爆眼既爆眼 呢啲唔係文字黎嫁 係真真實實發生係香港 你屋企呀仆街
唔好諗住靠勇武啦 比佢地落場 我地全民三罷啦。
唔好諗住僥倖 只係今日未到你間鋪未到你本人 水炮車 催淚彈終有一日會到
醒啦 無得part time抗爭嫁啦
全民三罷 刻不容緩

11.14 曙光行動 繼續三罷

唔可以輸

一定要行出黎

而家要推呢個post
d人不斷分化

我要推
推到上返熱門

再推

你仆街黎架好地地男人老狗要我喺街流馬尿

推
反抗

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

五大訴求缺一不可

Never forget never forgive😢

大力推

Push, leave name, reminder

光復大嶼山

佢有份和議明日大嶼願景
佢有份提名林鄭月娥
佢支持一地兩檢

唔睇實余漢坤呢個在任 + 連任區議員，出年可能過埋一兆人工島

勿忘初心

死左好多手足唔可以忘記

一陣準時三點呀屌哂你地
準時準時準時

睇完 如果出黎抗爭只係為左仇復 咁我都係不了
如果仲係為左乜鳩五大'訢求' 都係不了

所以結果不了

12.8 維園見

bump

係viu 見到巴打

對唔住，借個位宣傳一下。

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地

[重開]我每次覺得攰 想放棄既時候 就會望一望呢堆相

Hi

推爆佢

119見啊大家

1.19 出嚟啊

save左呢個post 今日開返黎睇 絕不忘記

睇一次喊一次

香港兒女，我愛你哋

推

毋忘義士 抗爭到底

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟